---
title: 'Battlefield: Bad Company 2 – VIP Map Pack 7 angekündigt'
author: gamevista
type: news
date: 2010-11-08T18:40:50+00:00
excerpt: '<p><strong>[caption id="attachment_390" align="alignright" width=""]<img class="caption alignright size-full wp-image-390" src="http://www.gamevista.de/wp-content/uploads/2009/08/badcompany2logo.jpg" border="0" alt="Battlefield: Bad Company 2" title="Battlefield: Bad Company 2" align="right" width="140" height="100" />Battlefield: Bad Company 2[/caption]DICE </strong>und <strong>EA </strong>haben das nächste Inhaltsupdate für den Ego-Shooter <a href="http://www.battlefieldbadcompany2.com" target="_blank">Battlefield: Bad Company 2</a> angekündigt. Der neue DLC wird vier neue Mehrspielerkarten beinhalten. Dazu zählen Oasis, Harvest Day, Cold War and Heavy Metal. <strong>DICE </strong>hat die beliebtesten Karten des ersten Teils von Bad Company für Bad Company 2 angepasst.</p> '
featured_image: /wp-content/uploads/2009/08/badcompany2logo.jpg

---
Das Update wird kostenlos für PC und VIP-Konsolen-Spieler erscheinen. Einen genauen Veröffentlichungstermin gaben die Entwickler bisher nicht bekannt.

 

Eine Übersicht der Karten:

**Map 1: Oasis**   
Origin: Battlefield: Bad Company multiplayer   
Game modes: Rush, Conquest, Squad Rush, Squad Deathmatch

**Map 2: Harvest Day**   
Origin: Battlefield: Bad Company multiplayer   
Game modes: Rush, Conquest, Squad Rush, Squad Deathmatch

**Map 3: Cold War**   
Origin: Battlefield: Bad Company 2 singleplayer   
Game modes: Rush, Squad Rush, Squad Deathmatch

**Map 4: Heavy Metal**   
Origin: Battlefield: Bad Company 2 singleplayer   
Game modes: Conquest, Squad Rush, Squad Deathmatch

   

* * *

   

